弘揚佛法：係時候留意吓被人忽視嘅舊經典

南無阿彌陀佛，睇多啲舊經啦

送多隻俾大家 Long Put，3968

追落後易跑輸大市